香港人係唔需要有娛樂

網吧越執越多
機鋪越執越多
卡啦ok越黎越少歌唱
睇戲越黎越貴
碌齡場越黎越少

屌你老母垃圾政府

雖然政府垃圾我認同，不過你講果啲好多都係冇客生存唔到自己摺埋。你想政府補貼佢地？

放假搵唔到娛樂
外國膠遊真膠遊
香港？放假都同人迫

政府出手都幫唔到網吧架喎 喎通俾錢請人去網吧打機咩

我反而覺得鋪租問題大過客

agggr外國真係求其搵個站行出去9行都可以好輕鬆好舒服唔洗同人迫 香港放假出街？不了 搵個地方坐低食飯都難

唔係話去到俾錢請人打 但我相信如果做到日本咁既網吧一定多人去好多 eg.可以任飲野飲 有涼沖 有得篤波掟鏢

事實係網吧機鋪碌齡冇咩人去，戲院人地通帳唔跟住加開善堂俾你睇？

努力啲搵多啲好過啦

個個用自己部機仲方便，仲有SKYPE
一係就有電話GAME

網吧好難唔死

醒未 香港人比人當豬咁養大黎劏架咋

睇下啲兒登仔
連出街玩下 pkmgo 都要被人惡言相向

腥港人 甘於做奴隸

唔止中國人，香港人都太多仆街。你任飲仲有涼沖實破產

如果一個地方要去到一定要賺一大筆錢先可以生存到既話 咁個政府都好垃圾

因為實有一堆低質素既人去拎樽裝哂佢

食飯等位等到2047

其實香港餐廳我覺得數量都唔少 但因為香港人既繁忙令到根本冇咩可能收工可以煮餐飯食

睇演唱會要食黃牛

最大既娛樂就係坐係一層仲有2,30年要供既樓，為聽日返工俾好準備。

係返工迫地鐵/巴士既過程享受人與人之間緊貼既樂趣。

仲要一堆大媽大叔開住個手機勁大聲播錄音播片同明明企係隔離都要勁大聲咁講野方死人聽唔到佢講乜

去主題公園都要同堆蝗蟲迫 想放假玩下都咁慘 唯有去旅行

而家轉曬娛樂啦
而家興市集，玩superpark，影文青相

港畜值得有娛樂？

日本都係個工時長既國家，但人地起碼有足夠既娛樂釋放壓力，周街都係機鋪/彈珠機/夾公仔街，想運動又有成棟既室內運動場，可以出身汗

香港呢？成條彌敦道最撚多就係金鋪/藥房，娛樂既地方唔係俾地產迫撚到去地庫或樓上鋪就係迫到執撚埋。

日日返工促進地產不滅神話，地產就進一步剝削市民既生活。

乜呢d真係可以令個人relax到咩

根本你講嗰d例子 係已經無乜人去
你都唔會去啦 怪乜春野政府
係又屌 唔係又屌
網吧 機廢 鍵盤又多油
機鋪 一星期都唔知會唔會一次 無機好玩

係呀今時今日既商場鋪來來去去都係周生生周大福 餐廳來來去去又係個幾間換湯不換藥 真係就算行唔同地方既商場 入面既鋪都係9成一樣